KX8157 車主 你部車車頭係花園街比人hi花左

車頭左側花晒

要片既話請聯絡我

ching ho ball

師兄揸MAZDA

Idrive wor

邊間公司請你架 冇做足training先既咩

3 系黎師兄

Mazda 3同m3差唔多姐

3系啊.....

上邊位手足岩岩放監, ching 唔好介意

違泊，抵L死

違泊, 架車就應該被人撞?
你架車永遠唔好泊街, 你只要唔係泊咪錶位同私人車位都係違泊
仲有唔好以為打左死火燈停係街等人個D就唔係違泊, 都一樣係違泊, 仲之你唔係停架車係停車場/私人車位/咪錶位, 你架車都應該被人撞

我都試過有路人打比我,話架車比人撞(車頭有電話)
果陣覺得香港人都唔係咁冷漠

咪紅燈過馬路丫，到時分分鐘俾人當保齡球樽咁撞然後全世界同你講抵L死

推

最後點跟進？ 報警定搵唔搵得返對家？

試過響街食完飯返黎，跌左條bumper(標位）

有無車主親戚朋友

有次路過停車場見到有車比人撞到咁

搵得返阿...我企係架車旁一路屌一路睇段片,
原來佢遠距離望住我同架車,
應該係睇到我有片,就行左埋黎賠錢. 最後條數當然唔錯啦